[準備入市] 差唔多可以入市 bitcoin

下星期三左右 可以買返幾萬蚊

有冇巴打同路

買啦買啦 死係你哩d

留名準備半年黎bin 9 you c

$1000以下是常識吧

燈 again

下星期入手不是夢

Y u here

腦魔都一齊入市

人地講買你講放 認叻認唔切？